有冇 まふまふ 同好？

佢把聲真係好正，聽完精神曬，high爆
可惜呢排啲新歌唔太好聽（講緊曼珠沙華
ATR啲歌都好鬼正❤️❤️❤️❤️❤️❤️

上年買左 明日色ワールドエンド
最近先認真聽緊, 好正

好鐘意啲歌

其實我係聽"神僕"先留意到まふまふ ~ :p

原來出左新歌

比較鍾意佢寫負面歌詞

呢首係佢寫嘅咩

命に嫌われている。
本家樣係カンザキイオり
由初音未來演唱。

如果你想要聽まふまふ寫嘅負面向歌曲，以下尼幾首應該啱你:
最近嘅生まれた意味などなかった。

ジグソーパズル

とおせんばう

メリーバッドエンド

ハンディキャップ

罰ゲーム

立ち入り禁止

生まれた意味などなかった。一出收到訊息即刻聽，個人來講覺得唔錯

齋聽已經夠sad，睇埋歌詞仲sad

佢居然係男

佢之前d live話佢去d類似耳鼻喉醫院 個醫生話佢聲帶係女性聲帶 把聲真係好好聽